諗到條今晚中六合彩二獎或以上嘅方程式

是咁的
啱啱我上咗六合彩個網 發現佢有得幫你隨機抽六個Number 咁我就㩒七次 49-42
剩低嗰七個Number就係我今晚要買 因為個系統係佢嘅 佢有晒記錄 頭獎一定唔會出返 留名等我中頭獎啦

我唔貪心 二奬就ok

今次中硬

基本上買8條唔同No.

都只少中5個半字

今日做咩係咁出膠post，等錢使？

因為今日星期五 又完1 week見得閒就開多啲

你洗撚中六合彩，順利畢業已經下半世冇咩憂啦

份工好辛苦 要記勁多嘢